1000Mb HKBN就完約，Sales請入

完約前用緊155公屋優惠連家居電話
貴多少少無所謂
各Sales請出招

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下